{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484905?place[place_type]=GID&place[gid]=2484905&place[latitude]=36.5774980463&place[longitude]=126.3184534704&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "까사도라다 풀빌라"
    },
    "text": "泰安三峰海水浴場の近くに位置するプライベート一軒家のプールビラです。 オープン記念バーベキュー割引イベントで、人数に関係なくバーベキューを10,000ウォンで利用でき、宿泊客には直接釣った海産物を無料で提供します。 入室は15:00で退室は11:00です。 送迎は不可能です。 バーベキューは、それぞれの客室に個別庭園バーベキュー場があり、炭とグリルのレンタル料金は2~3人は30,000ウォン、4~5人は40,000ウォンです。 利用時間は17:00から23:00までで、現場や天候によって利用できない場合があります。 乳幼児を含む最大人数の超過は不可能であり、追加料金は1軒当たり20,000ウォンです。 それぞれの客室には個別のミニプールとジャグジーが完備されており、利用は無料です。 それぞれの客室には個別屋外プールも完備されており、これは5月から9月まで利用可能で、冷水で利用できます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 駐車場は無料で利用でき、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器も備えられています。 キャンプファイヤーは個別定員内で利用可能で、利用時間は入室後から22:00までです。 予約時間によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先予約が優先され、ペンション側では責任を負いません。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 それ以外の追加人数および付帯施設をご利用の際には、当日現地にて決済が必要となります。 ペット同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安三峰海水浴場の近くに位置するプライベート一軒家のプールビラですか？",
            "answer": "はい、そうです。泰安三峰海水浴場の近くに位置するプライベート一軒家のプールビラです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューサービスがあります。宿泊客は10,000ウォンでバーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューサービスの利用時間は17:00から23:00までです。ただし、現場や天候によって利用できない場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスの料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューサービスの料金は、2〜3人の場合は30,000ウォン、4〜5人の場合は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、プールビラには個別のミニプール、ジャグジー、および屋外プールがあります。利用は無料ですが、屋外プールは5月から9月までの間で冷水で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービス以外にどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "プールビラには個別庭園バーベキュー場、ミニプール、ジャグジー、および屋外プールがあります。また、無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーは利用できますか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーは個別定員内で利用できます。利用時間は入室後から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時間によって誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、予約時間によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は、先予約が優先されますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 522
    }
}